{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041889",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1191634368/hannam-67-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698998303183&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6171132&destination=%EA%B4%91%EB%AA%85%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=3000734270&latLong=37.445068%2C126.864702&sort=RECOMMENDED&top_dp=163636&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=221453382&selectedRatePlan=296214870&expediaPropertyId=37207324&searchId=e6e91cf2-b049-4de2-bb9a-21732d114174",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "한남 67"
    },
    "text": "漢南67\\n\n大韓民国ソウル特別市龍山区大使館路67\\n\n漢南67から車で5分の距離にはNソウルタワー及び東大門歴史文化公園もあります。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 また、南大門市場および明洞通りも車で5分の距離にあります。 この宿泊施設は公共交通機関を利用するのに便利です。 漢南駅の場合、9分歩くだけで行くことができ、漢江鎮駅も12分の距離にあります。 ホテルのサイズは35個の客室で、チェックイン開始時間は21:00で、最低チェックイン年齢は18歳です。 チェックアウト時間は13:00で、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 特別チェックインのご案内として宿泊施設に予めご連絡し、チェックイン指針をご確認ください。 到着時にはフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、写真付きの政府発行身分証明書が必要になる場合があります。 チェックインできる年齢は満18歳からです。 ペットの同伴は不可能で、客室内には無料WiFiが提供され、施設内にセルフ駐車が可能です。 この宿泊施設は禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "場所はどこですか？",
            "answer": "この宿泊施設は大韓民国ソウル特別市龍山区大使館路67にあります。"
        },
        {
            "question": "近くに観光名所はありますか？",
            "answer": "漢南67から車で5分の距離にはNソウルタワー及び東大門歴史文化公園があります。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どのくらいの距離に南大門市場と明洞通りがありますか？",
            "answer": "南大門市場および明洞通りは車で5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "公共交通機関の利用は便利ですか？",
            "answer": "はい、漢南駅までは9分歩くだけで行くことができ、漢江鎮駅も12分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックイン開始時間は21:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は13:00です。"
        },
        {
            "question": "特別チェックインについてどうすればいいですか？",
            "answer": "到着前に宿泊施設にご連絡いただき、チェックイン指針をご確認ください。到着時にはフロントデスクのスタッフがお手伝いします。"
        },
        {
            "question": "チェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、写真付きの政府発行身分証明書が必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "何歳以上でチェックインできますか？",
            "answer": "チェックインできる年齢は満18歳からです。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴は不可能です。"
        },
        {
            "question": "無料のWiFiはありますか？",
            "answer": "はい、客室内には無料WiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、施設内にセルフ駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設は禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 483
    }
}